朝早聽住椎名蘋果返工真係扯扯地 ...

不過其實仲有冇差唔多既歌手

唔洗一定要日文

產量太少啦ringo

一早聽住佢 d 編曲同bass 已經爽死
射左

我都出哂水

東京事變

今期流行

能動的三分間

好少咩？

唔多啦 係香港歌手個個月派台姐

聽到扯旗